香港最高質youtuber大J贊助會員

今次大J咁盡心盡力
又少咁多大陸生意
平時大家講到咁支持
有冇人會贊助
利申 之前冇睇開 非打手